點解我朋友個鼻識跑？

佢同我講 "i got a running nose"
點做到？
異能黎？

個鼻識跑有咩問題？

自己試下練翻3 5 7年先再問

小學都唔玩啦呢個gag啦清😑

我有357年命？

你又知冇？

痴撚線 咁都要開post問 你個鼻唔識跑架咩？
個個都識架啦

有咩問題。係人都識

runny啊 雖然10成10係假膠

你個鼻唔識？